其實中國真心應該分裂

做乜要勉強唔同族裔 例如東突厥同南蒙古
中共先係真正既外族 邪惡軸心

其實呢啲地方又冇太大經濟價值佢hold嚟做乜

西藏地底有油
新疆也像西藏一樣有經濟價值，既有油氣資源，也能作為通道從哈薩克輸入能源。

屌佢根本世界毒瘤

點會無呀

藏地有世界最高山脈, 可以戰略控制水流, 制高, 天然屏障
東突厥 出綿花, 橡膠樹
南蒙古 大草原可以養Livestock

如果真係咁有用支那就唔會搞到今時今日咁乜資源都要限制民眾用量啦

道理好簡單啫，呢d係天然縱深屏障。安全好多。
而且你唔會想連接歐洲中間會有太多國家阻隔。

兩者無衝突
起集中營強迫勞動生產商品係賣出去賺外匯
支共企係後面數銀紙就得

支共根本無諗過要解決蟻民溫飽, 咁諗就真係太天真
糧食問題---只要解決沿岸十幾個城市既糧口就可以.
表面上繁榮就得, 其他二三四線城市,鄉鎮理撚得佢死啦, 反正都唔會有記者報

鬼國其實行美國聯邦制就ok
好撚多問題都解決曬
只怪老共存檔太貪權 要死清光先得

稀土，石油，礦藏＆領土冇人嫌多

大家諗多左中共根整就面子兩個字而已 乜都要威姐

多啲人俾佢勞役下都好，賺多啲，又有地方射下火箭核彈。

支持港獨嗰啲人咪嫌多